今晚咁撚熱，有無ching已經退出唔玩搶包山？

屌你大汗疊細汗咁核突，出年無咁熱至爬啦

等中秋先爬起碼有d 風

下年更熱

唔洗咁耐既
掛8號波以上個日咪涼D囉

可能會落雨呢
比雨整濕好過汗

郭家明果啲虛榮心真係

年年都黎

郭家明落唔切山OK?

包山冠軍是我

九號玩完

如果落唔切可唔可以攞把軍刀割條繩

年年都有人犯呢啲低級錯誤

九號好柒

無撚聊活動

屌你依家重係塔上面

郭家明好撚串年年黎玩

9號

搞寸個party

屌你個banner想點

早幾年有個贏到佢，點知之後車禍癱左
依家啲人驚左無人再敢贏佢了 比佢玩晒

郭家明今年貴庚？

30幾

不過佢地係真凌晨比賽